sofi開戶被昆

sofi開戶開左成個禮拜都無消息，打電話又唔聽，我可以點做...

起碼兩星期，WhatsApp 佢先覆

我琴晚先開..咁咪有排等

same 尋晚12點幾開

有排等

唔撚係掛 hold 住一皮

係囉 我仲要今日晏晝先開

富途兩個交易日 快撚到

如果冇deposit到嘅話就快啲開其他啦，開咗都唔應該用

個app 垃撚圾都用

岩岩開左點算

Send email第二日就打嚟做確認 隔多兩日成功開到

牛牛我返工搭車開
返到公司已經trade得

真係想幫襯你都唔得...
一按落去係叫我download個手機app,好落後啫
連網頁桌面app乜都冇, macOS app 都要有好基本啦, 真係個個拿住部手機咩

就黎一星期無人應機

要好耐

依家高位太多老散入場，排住隊先

啱窮撚 利申用緊

琴日都開咗 應該有排等

尋日啱啱一星期先收到佢電話確認 話2日後先可以用得

我申請後第四日開始打電話 /email/ message問， 全部唔會覆/打唔到

used

等一個星期炸....
我係td等左一個月都仲未開到個戶口

做咩用垃圾

有冇人一號申請收到電話？
app 話咩3個工作天有人call

重sofi

皮半嘢俾佢鎖咗成個禮拜

好難唔用牛牛

申請左一星期 未有消息

sofi 算係咁
td ameritrade成個月都未必開到畀你

我差3日就等左一個月

睇嚟要開個td苦主區

好彩有你依啲持平少少既人

sofi開市自動斷線就唔好用

我前幾日上佢官網問佢個ai chatbox一日搞點

等左成個星期都未開到
牛牛一日都唔洗

一開完即刻draw走晒d錢佢

等左3日收到email話太多人申請
叫我等下

我大概都係要等一至兩個禮拜先開到acc. 再唔係你可以用”contact us” message問吓你個acc搞成點/有冇收到你筆錢。